\begin{titlepage}
    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=6cm]{../img/senai/senai.png} \quad \quad \quad
    \includegraphics[width=6cm]{../img/senai/senaiCimatec.png}
    \end{figure}

    \begin{center}
        \LARGE{\textbf{SENAI CIMATEC}} \\
        \textbf{Centro Integrado de Manufatura e Tecnologia} \\
        \vspace{50pt}
    
        Bacharelado em Engenharia Elétrica \\
        \vspace{50pt}

            \textbf{AFONSO OLIVEIRA DE MATOS}
            \textbf{ARTHUR VIANNA DIAS DA SILVA BRIM}
            \textbf{LUCAS FREITAS MACHADO MUNIZ}
        \vspace{50pt}

        \textbf{Relatório Informacional }
    \end{center}
    \vspace{70pt}

    \begin{center}
        \vspace{\fill}
        Salvador, 10 de Agosto de 2020
    \end{center}
\end{titlepage}

\newpage
    \renewcommand{\contentsname}{Sumário}
    \hypersetup{linkcolor=black}
    \tableofcontents
    \hypersetup{linkcolor=blue}
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \pagenumbering{arabic}

